我願意用欣宜條命換返魯芬BB

無得再轉灣

欣宜除左投岩胎之外做錯d咩

我願意加多一個CY 換

搭多個淋病同孽瘤又點話

加多個林鄭

做肥姐秋官個女冇乜野
肥姐本身都叫人見人愛
但個女就人格缺陷

欣宜應該好掛住肥姐
我估肥姐在天之靈都好掛住佢